[A/I] Fate/Grand Order JP [722] 毒撚為何互相傷害

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相介紹:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

神父靚圖

五大訴求 缺一不可

張陳小姐幾靚喎

樓豬吃屎!

誠哥鎮樓
李氏力場全開

原諒me未 入返教會準備廿四號二周年

Nobu bot

又唔記得更新個催post link

甚麼二周年

芒亨

芒亨world

Mofu

留名

禾刀想屌cosplayG牙

一定好貴

我赤龍戰役都冇打

24號都會有返

我玩得屎 不跟你們玩

打依隻人數壓過

砌唔砌到2隊呀

打唔打G ON

周年有無新龍屠

可以的 call返d古英回來

。。。
好似幾正

D波一式一樣
唔鐘意

ok ar

GO LA

on緊

不過靚女真係冇乜有都應該比人包起咗

錢唔會厭多 出手要更大

依度班巨巨應該好有經驗

有咁多錢不如拎去整容

話就唔係咁講 你整完容都未必屌到cosplay雞或者靚女 但有錢就一定屌到

拉ME上將場打

飛高

啱啱升上去

你講到整左容就有女咁

大佬

你成身金圖機

課保底同感恩

好多人推測黑龍

會唔會乜鳩都無架

點都有吧二周年話曬都

我都係沉醉返二次元算

真

上個po個北齋似黃小龜

帝都第2話

我揀(4) 我讀drama架

睇開經驗值mode沖太同nobu 依加認真樣睇唔慣

飛高巴打平時係咪都係咁

唔係我自誇 probability問題我未答啱過

真毒唔出街

班巨巨要翻公司主持會議

痴線 恥力max

太高lv 跟唔到

點跟

好快復刻NOBA

未有正職 咪搞

oma noba都出左啦 應該無新noba

追寶

真毒

296919
依類ntr就接受到

5

新年幾號開始放假

J圖bot係咪25 最近成日都混幾張GBF嘅圖

幾時出番XX超特果時咁上下難度既龍

佢完全無畫到苦主心情 所以唔算ntr

我覺得我再玩番xx 都應該solo唔到d古龍了
mhw玩壞手 貓貓好勁 飲藥可以行

World應該難d

mhw獵人勁左咁，龍都係咁上下仲要無埋亞空間攻擊

就晒鬼佬

2006年DEEN版TV動畫與2010劇場版UBW的監督山口祐司昨日(1/9)傳出過世消息

目前死因與死亡時間皆暫時不明

ご冥福をお祈しります

不玩住!

OK!

ok!

部exia偷唔到點個陣都唔知有咩用...
又冇其他機好換走佢

仲用d舊世代既機體...我GNX吊打..

比返勇氣大劍黎

鬼佬太廢
唔識git gud

未出...

Me而家都俾體力豬玩壞手

我回血之鬼冇左回血唔識打mh

當年最勁好似係勇氣重弩

邊位巴打

部EXIA要識行去偷
爆紅,格幾野就飛走
斬爆完回氣又格走

中段條友玩EXIA

mh3 之後已經係mhw

玩mhw廢到有陰影

呢張真係不得了

G

coser=G

好女仔

金毛是U

我對短髮女冇抵抗力
好想咩咩佢地

雷姆拉姆

Strike先慘
Exia起碼做到偷爆同老鼠機

例外

空突唔係話好能勁咩

真心不騙

D UC老屎忽機對射能力勁strike太多
Exia開紅用三刀走得快都叫有佢既突襲用處

我刀系

定番

個fd幫我係日本抽唔中尼祿&Tamamo 有無巴打有興趣

[/quote]

黑泥咖哩飯？

西都好用,試過爆20000傷上第5
個PS甲配炮西,幾好輸出

而家對射下下射水
座天同瘟神比佢地好用

下下都俾人水柱射埋黎
其實廢又唔係真係好廢
只不過係新世代4機黎講最冇特色

超炮3

今晚有芳文社

mofumofu

TAMAMO LILY

好想用條脷幫TAMAMO沖涼

好想剁條狐尾出黎做攬枕

正 幾時出

我一刀斬柒你先

咁多條 分條黎mofu都唔得 自私

抽唔到泰王

唔俾傷害TAMAMO秘書狐嘅話你自便

空西傳統機咁囉
炮西OK既
劍西唔好玩

45秒cd
可以場上換裝就可以改寫命運

第時出脈衝就可能得

目前紅方機比較有優勢
但黎緊哈姆flag出係藍方

咩驚

到到劇場版個陣應該會出返係紅色

垃圾驚

垃圾得黎會廢到笑

笑4

大家係咪講緊ggen?

Gundam online

我就直接攬住C狐做攬枕，想瞓邊就瞓邊

仲用緊單核運算

勁電

累積第30抽終於出閃

咩黎

新年池
雖然以前搏抽閃都唔止呢個數

400珠40符咩都無

RIP

往年情人節係咪會有pool抽 ？
手上有500石諗緊抽閃定留力

情人節雙PU
唔好期待

發現我專心KD好
凸家成日比人捉到

唔會啦 又係政府軍嗰邊

成日要執箱都唔記得

今年唔知會復刻定點
雖然應該有新人
但唔打算抽紫式部

抽晒500石，1隻五星都無

我是誰!

芙蘭

炮姊?

我要下半身好了 上半身你地要

隻垃圾Apps驚d泳裝出曬黎

上半身可以口爆又可以吸奶奶

啱啦你地咁就可以分左條屍

exia trans-am去凸家

偷家

高速自爆

好快，好難追

勁

偷家減CD 新時代玩法

淫猥

好介意個汁

肥婆絆禮都係無灼傷既喂2 係咪低b

エレシュキガル隻錶幾靚
仲要係鋼帶

NOBA

想要，但4000蚊好貴

如果我新年唔抽嘅話就夠錢買

村正幾時落地
唯一想抽既男人

課金就咁爽手

駁唔到

潰不成團廿四號 照舊得返我地舊班子

預左

貓弓夠唔夠力周回？

寶5夠

咁我都係收皮先

六道緊

我仲係升呢階段 170我先正式玩遊戲

想要艾蕾錶但肥宅好似唔啱帶呢啲咁

身份象徵,可以屌打一般艾雷廚

尼巴上次個pass套仲有無得訂？

550加運費

bo5是咩級數

其實本人唔鍾意戴錶

如果你係指活動女湯個關就寶1都夠 不過要加寶傷衫打尾王姐 當然仲要睇你1技練成點

幾時有得訂？！

好似依家訂得

超級艾雷廚

琴日開訂已經POST 左FB了

肥宅唔應該出街

中國台灣省

sor

對唔住

我即刻返屋企

想問打完13節嘅惡鬼後
重有咩做
但個點數又未滿

冇
等每日結算50萬

刷嘢換料

搬完了

等高難

屌阿
點解上次隻阿比錶唔係鋼帶

垃圾遊戲出彩球

呢張正

出咩先

RIDDLE JOKER點解冇得推家姐

who.jpg

牙髀同rinb錶都想買
點揀

both 計埋10packs都唔使

阻撚住晒
燉炳強去上水做乜

好似仲有楊潤雄咩？

人有兩隻手

啊, 我停唔到

比部EXIA開無雙
根本捉唔到

肉球

我成年都課唔到10pack

之前係咪有人想抽老文書pool？

咁呀，轉一轉
都係一個井咋嘛

閃閃 免費石先會中野

井唔洗錢

黎蛇教我

已戒app驚

聖杯 師匠 定 槍凜 好？
諗唔掂

比人笨左

吓正常人三四個月唔抽野一定夠井

三刀超長距離移動
單挑佢tramsam基本上死硬

而家儲仲可唔可以係周年前儲一井

武者高達

20抽gg了

刷嘢多應該比槍凛？

對手向上飛已經好難斬中

早知今日何必當初

中trans-am第一刀就會倒地
俾條生路人行啦

高難度打楊貴G

琴日打zz唔知係咪fa斬完立即起返身
斬中多一下又立即起返身

錢多左 人靚仔左 升埋職 女都多左
戒課改變人生

可不可以請禾吃牛肉

覺得斬人黎講伊夫利特仲勁少少
可能我唔識玩

唔係寶一+早咗放master技應該3turn完

易打到喊
用melt同伊莉亞打佢都係欺凌咁款

BTW 妖星火輪根本就應該連打人上燒
高難度額外有技攻擊上燒，feel到成隻唔同晒

不是吧 真有你的 流石景

可能想突顯佢被動式害人

家姐點算

結論起雙啦屌

精彩
五等分個邊仲精彩

雞雞雞 全部都雞啦

做敵人先勁
自用就……

高難度有兩個???
我見我依家要打三隻馬騮

有兩個

功能上應該比槍凜，帥氣上就係師匠

朗基努斯槍好撚型

痴線一燒就燒死我隻melt

第二次先過到

邊撚度郎基努斯

家姐都懷孕埋就可以解決問題

儲緊2人份既杯一次過比

冇睇垃圾好耐 有冇雞精

肚都大撚埋

連贏九場，驚呆了

3 月周年，由0 開始既話，難

一鋪都未同黎Sir打過

利用高機動積根就會捉到Exia

加埋輪盤有冇機

勁!

100打100隻驚

打未

中出即飛了

大和解 大家都gchi我葉做新娘

去開間鋪頭個店員contact我果個tag係肥仔

下次技解就會變完成體

個店員男定女 咁唔尊重巨巨

咁我肥都係客觀事實黎

唯有再努力減

諗住可以3T點知無啦啦3隻一齊燒死

講開，4邪神得阿比無專用技能ICON
幾時buff埋招正氣喪失

係未100打100個隻？

你幾點ok ar我食緊飯就ok

52對52

朗基努斯:
gae bolg:

我卡鋪個朵都係

立香

唔係死字做開頭算係咁啦

XX齊buff一野斬死

BB play(認真勢)

諗起龍如個支線 bb play黑社會大佬

仲自帶暖奶服務，正

熱奶

就算d sub con既科文叫我都係肥仔

工程界都幾多肥仔下

唔計歐洲人，可以預自己月中輪盤大約有60 -100 抽左右

依家到周年，應該可以有百零抽，到時自己睇下補唔補

利申返，數字實有出入，希望唔好屌

井完鼠宜家淨130抽左右，應該夠做

真係香港牌救左佢,
基本上無政績都比佢keep到同上屆接近嘅得票率

幾時都話豬隊友慘過神對手

諗起5月民調係韓國魚大勝 6月嗰陣就開始調轉

飲少左酒, 食少左熱氣野,
除此之外無乜變化,
食意粉為主

P.s. 係減到得返55kg.

減左55kg都太恐怖

本身蔡英文連初選都未必過到
真係有運氣
要多謝妹妹

8個月減55Kg嘅話要削埋啲骨先做到

減25已經好癲 最近兩個月開始跑步做gym 但都睇落無減到好多

我都想飲貴妃醬d奶奶

貓貓成日摸我個肚腩

mk到

楊楊楊 楊楊楊 楊玉環

聽日係咪好似話有生放送

抽左未

我偶像係黑木

唔啦 呢期無運

係

無運有錢咪得

我嗰陣係淨跑步跑左半年, 之後見啲肥膏無大半先開始做負重

依家上返60Kg, 一星期做四/五次gym, 跑兩次步

就係無運 輸晒d錢

打緊高難，呀環剩返半條血

上天係公平

油帽人挽

我覺得整係對奶都值一百分啦
d毒撚咁多gee咭 呢d質數既 佢地都無得屌 摸下都無機會啦

Agger 天然靚形又大

我就是高達

上年年尾派好多
一個月儲左200抽到

水滴奶

勁能到

我差d井唔到鼠
真係岩岩好夠300

贏了

抽唔到

笑到狂咳呀頂你

呢兩個月直到周年冇咩特別藉口派石

alled 都係唔中李師傅

講夠GBF未？

韓粉在嬲三小?

咁你而家又講

可唔可以教肥宅我做尖？

未！

神父

艾蕾婆爆

凜B

搞大

艾蕾bb豬

不愧是me老婆

之前個個CM都係cut打戲出黎
得艾蕾呢個

想問遊戲王隊用咩破吸屬傷

繼FF隻暗騎士

發音裝

遊戲王隊好貴 無錢買

係時候買錶

齊隊留名

婆

反觀櫻系

我全婆

唔好順手燒埋我櫻

funson黑魔多到派街坊
反而正身要用雙翼龍

豹頭?

rinb真係好婆好true好正
利申 bo0守護

最緊要係遊戲(可換) 同2隻獏良 但我無姐
依家pad是咪遊戲全game最勁?

岩岩第一次入場 我唔夠楊貴妃打

引戰狗

織田肉桂信長

櫻系得隻redrop雞正

系master

狂周那差唔多

你本體?

Me都寧願做隻有靚女主人的狗

姐係係

做狗好過做人

要訂了

變咗身之後破吸傷+轉珠，仲要毒無效

依家出係有預謀

繼續等櫻錶

會好女人

有愛就得

咩是ceonb

山翁個大頭果下

CHING識貨
我都帶緊50蚊女人錶出街

個日見你左右手各帶一隻勞

果個天草黎
一藍一紅準備開寶具

System call!

Out哂啦

me覺得呢隻錶面真係幾靚
阿比果隻都正

我都有少少心動

得番3粒石

神回了 艾蕾

唔課金真係會買

用melt輕鬆過肥婆

我都係用melt過，不過放埋隻肥婆做後備

屌哪星我用林峰磨到俾佢燒死..之後轉用melt 3T過左

到時唔課就會有錢

melt黑杯 雙cba都打兩條血

我連畀訂嘅錢都無

邊洗黑杯，寶石翁直接起爆就得

我驚我隻melt唔夠力

睇緊今集字幕版，術閃身為死者都仲可以用王權將神定罪 神嘅地位低過死咗嘅王係咩道理

今年泳裝輪到艾蕾未

都播緊下半part, pick up咗正版俾我抽返先

你老母個臭西雷母就out

打完打完戈爾貢就PU2 羽蛇戈爾貢
19集左右，7章播放紀念PU3 艾蕾山翁

睇左成集凜B好滿足

可惜紅寶

凜B能量充滿左

少佐鳥

哈桑王嗰一刀真係好型 好期待佢斬提媽

好期待提媽出場

如果提媽用3D整嘅話希望整靚少少

做咩

應該升咩先好

有無咁容易出貨

抽男人都算，仲要抽老嘢，啲口味都幾重下

好型wor

一睇就知清你冇睇過2.3大秦啲劇情

同鍾唔鍾意係兩件事

無二打

牙敗又中五星?
究竟我地係咪玩緊同一個set?
定係我唔小心較左做Hard mode?

牙敗係咪今個月第4位

心女的花 我只想帶你回家

泰王>bb=bba>萬年bba

五星有冇咁易抽

恩其都完剋肥婆

就是咁易
今個月唔用石已經中了兩隻了

bgo有人3000石0五星

ok thx

橙

下面有人話有女之後課少左手遊 叫樓豬學下

第一次驚告

有女朋友我仲課咩有先得嘛

想要黑皮bb

pad 同 fgo都有生放

幾點有得睇?

依家兩個都做緊

pad 果個

same

fgo會唔會有料出？

有咩風可以中

個生放唔係講game架?

點都有既

pad都係拉鳩完布先會講料

估撚死都係sao有份

又SAO

應該4月復刻

正呀 我隻桐狗同c9可以強化未

新暗魔女夾遊戲

完....

無風

fgo 9up完啦?

說好的dmc?

pad完 新暗魔女即時打咗遊戲落街

又sao

再短2cd變身，6rd破吸，4血回仲要有盾

會咩?我覺得兩隻都勁

如果夾到中間啲隊員都有平惡就兩隻都勁

如果佢可以同遊戲夾就perfect池 有盾有追打

不過山本好似幾個月無出過極醒

但係依家用果堆多sb嘅係惡type

等人砌隊

極醒港豬

啱啱訓醒 生放無風

下晝兩點半先有

pad桐9出輪椅版未

猶格

已經唔記得咗佢

隻野當年比人換完之後廢到而家

唔係廢嘅，只係先制大大力，有倍血都會死何況無倍血

而家冇倍血/盾同廢有咩分別

手殘忍唔到手、訂咗阿比隻錶

rich

我仲等緊黑貞錶

打返啲每月挑戰啲舊降咪成隊車落去

內容物靚
但皮帶真係 凛B有鋼帶

情人節就留去2月1個生放，2月5-2月19個期prefect match
咁今日到底會有乜

預告既預告

如果換到錶帶的話問題唔大既
夏天就頭痕啲（手汗

百重塔
今年節分係2月3
20號開啱啱好

百重塔2.0

應該可以出多隻限先情人掛

15號都要搵野開啦
29先開節分就差唔多

出尼祿我唔信你唔買

依家戴緊啦

但我果隻係景品100貨仔
之前有隻女裝出過但太貴同戴唔落

養生一星期 再開幕間？強化？

凜B寶解配7章動畫 fit曬

又唔係未試過長草長勁耐

呢隻？

尼哥都有貴到買唔落既野

ON9
打2場D人都弱智
亂鳩搞D戰術品

仆街仲未見過🌈

55 同埋金色太搶眼

大撚把
我1:1雷姆都買唔起

I know that feel
我就係用緊金色、確實係好搶眼（可能因為條鏈

陀錶

由圖可見庫特又被排擠了

鈴躲在後方側著臉瞪著庫特
清楚表達對其的鄙夷、不屑
而葉留加是心機最重的
表面上跟著起鬨，身體卻又與之保持距離
刻意偏向小毬和來谷
在維持表面的友好關係之餘又清楚劃清界線
可見她並不想也被其他人當作智障看待
目睹此景的小毬雖面帶微笑，卻雙手交疊
可見她內心的緊張、矛盾
畢竟繼庫特後，下一個遭排擠的目標可能就是自己了
一旁的來谷面無表情、一言不發
本來就是社團內最格格不入的人
再隨便宣示立場可能遭惹不必要的麻煩

而被排擠的庫特能怎麼辦呢?
在理樹回來紓解氣氛之前
只能繼續辦演小丑的角色
雙手高舉、眼神空洞
似想吶喊出什麼，卻沒人能聽見

做乜

陀錶還好
但鋼錶帶係金就不了仲要女裝幼帶

帶緊呢隻cheap野

2月1又係7章總集篇

幾年前既庫特複製文

追撚埋隻黑魔導，完

29就川澄去英國
16打完戈爾貢停一停
19打完黑牛肉提媽上陸又停一停

FGOバビロニアのスタッフトークでラフムの映像が初公開されました。撮影禁止のため画像はお見せできませんが……めっちゃキモイ！
ラフムの動きとか発する言葉とかをアニメで見て聞いたら、ちょっと落ち込みそう。そんな出来でした

停咁多

開波

グランドオタクの集い

6石

牙碧

抽到d咩

夠bo2了

法官大人

無口馬修

kitty啲朋友 可以合作

畸形娜娜子

cls點砌

隻眼好恐怖

中

又搶錢

嫁王開發中

umu

尼痴又要買閃嫁王了

要去日本了

嫁王

不是吧

06大勝利

又要bo5

想哭

風

嚟了

風起了

開發中啲咩

葉狗

2號

4卷問卷

4符

4fu

叶種

應該有rinb pu了

新衫！

新衫

又新杉

神父又可以玩玩了

整唔切而家先出

第7章fq有support?

日替support

兩個男人

真係狗

要等到第8日先送衫

12石

8日先有master禮裝

仲要等8日先拎得件衫

有嫁王？

仲要下星期先開始

雞機

6石+12石+4符,有10抽了

屌

執柒左佢啦

CEO靈衣

CEO renew

CEO

ceo靈衣？

ceo

新活動

拯救
CEO危機2020

CEO有靈衣?
咁唔好執住

終於有新活動

終於有返啲創意了

ceo變咗秘書

真係百重塔式

百重塔

真係百重塔

個icon Audi黎？

百重塔2

屌呀 係塔

溫泉係咪變staff room休息室

塔幾好丫

送貨仔

似啦

death stranding

死亡擱淺

小島危機

罪大嘅陰謀

小刑一定係其中一層等收件

屌你轉得咁撚快

下旬

等twitter 將兩套作品crossover

有冇活動角送?

22

星：多謝廿五個半
賊：咁貴既？
星：加底嘛
賊：唔加底呢？
星：三十六個八
賊：唔加底仲貴過加底？
星：唔加底十二個二
賊：加底呢？
星：三十六個八
賊：頭先你又話廿五個半？
星：啊係，廿五個半
賊：今朝早餐賣咩？
星：咩話？
賊：今朝早餐賣乜嘢？
星：火腿蛋囉
賊：幾錢呀？
星：十二個二
賊：加底呢？
星：廿五個半
賊：乜早餐都有加底既咩？
星：咁你加兩條腸都得既
賊：咁我加夠三條腸要幾多錢啊？
星：唔好啦
賊：幾多錢啊？
星：我係送外賣架咋
賊：我問你幾多錢啊？
星：我唔知啊
賊：幾多錢？
星：我真係外賣仔黎架！
賊：你唔係外賣仔！

一分鐘180度

諗下好

真香

唔中意就要賣

？！

蛋糕改模

竟然

強糕

可惜冇乜機會用

10甩

NP率好撚勁
技都唔洗開

對面低血就係

召喚總統

係咩？
抽到番黎升完都無用過

Tamamo 幾有0e

原來沒有，從來都沒有

都話百重塔2.0架啦

電母真係好黑心

派得算多石

funson未有雪山同牙蘭
靠晒換人嫁王WCBA強糕

Gbf一抽都冇派 輸了

開技有咩用

百重塔vs古戰場

禁少雪山/蘭仔一個制

百重塔好輕鬆姐

呢度啲大佬打幾野就打完塔啦

一個打200場就完，一個要FARM

充分表現月豬嘅m屬性

總統居然仲未棄仲係度

有冇巨投表演唔用1,2,3星

因為我召喚成功

迴光返照

等睇營收衝第一

用黎塞位架

無新角點衝

以前復刻黑貞好似都衝第一

而家有咩熱門角唔係人手一位 無咩值得抽

今次應該得梅林PU果日上到
新活動又未有新servant 公布（可能一隻都無

圖鑑型玩家,6V型玩家

百重應該冇新角啦

凜B今次得

perfect match

有得抽rinb咩 唔係日替support?

未玩過百重塔

練多D英

百重塔我強項wor

=.=

真主角

無撚晒肥

1隻寶石aoe+兩隻塞位

就快減半

寶石翁戰法!!!!

魔王BU應該分開計三隻先岩

咁太屈 同埋我嗰隻bo1

差兩張呀😫😫😫

今年有兩隻突爆寶石應該會易

上次刷箱練哂啲角了 今次百重塔應該輕鬆

啲123星苦練多年就係等依一日!

話時話,
官網無話Amazon有靈衣喎
定係直播嗰陣講左話有?

有開寶具+語音

不過種火又係茅半減

問卷呢度填

種田重錄啦好嗎

唔好

我隻grey bb終於大派用場

不如開新飯票比佢

又要揀最鐘意主線
大家記得避開6,7章去答

mash alter

終章

揀左神代巨神海洋 牙熊

我成日都覺得應該要

1.5.3

揀左海外音樂會 好羨慕台仔有得聽歌

合作記得唔好寫魔夜
XX已經暗示左on schedule

想寫gbf

講夠gbf未

好過re0 d臭雞

Grand Sleeper

有冇得叫佢出啲活動改編ova動畫化
有啲都寫得幾好

A1

我照簡
FEEL到小太刀搞屎第6章

一樣

我寫左

正常都係依三個

CCC

畫漫畫=無止盡的八月

CCC點出OVA

填完先同我fail

咪好似第6章咁出

1.5.3/2.4/2.5好難揀

2.5好睇

冇人揀2.1
慘

終於填完

都係1.5-1
善/惡教授真係好精彩

我一定係呢章

痴線點儲印仔

Siu 4

話咁快又可以重用

勁⋯

我都有份dislikelist 所有抽唔中嘅都dislike

屌！
最後個意見打漏左一鍵開箱呀

係喎屌

又要㩒到關節炎了

P5S OP

講左都唔會有

呢樣又真

我次次都寫Skip寶具

唔好ff啦 依個講左唔會有

鬧小太刀應該點講

小太刀 屎呢

CEO
寶5既機會....

屌...刑部姬...

神話左寧願出掃盪都唔會比人skip寶具

出掃蕩正喔 一日夾埋開2分鐘飛高

慎勇162更新左

飛高re dive

勁...

屌點解唔一早睇巴比倫，第七集肢解條女既劇情真係痴撚線

屌你老母你講左我唔使睇啦

呢集MAO配得好正

有肢解

岩岩仲要邊食野邊睇

nobu:扯左

勁...好型...

推薦個甜里番俾你 overflow 純愛非茄汁

諗起死肥閪

如果奶刀俾人支解...

泌曬d脂肪出黎

黃甘甘

好彩無抽遊戲!!
HA・NA・SE☆

強度廚嘅末日

依家係要暗魔女夾遊戲，中間夾齊平惡呔

岩岩睇平惡暗好似無乜邊隻勁
飛影 黑魔導 所以應該唔勁 掛?

唔知是咪old news
以圖搜圖yandex好似勁過google/其他野
好多用家話連d cut頭cut尾既圖都搵到

曲世愛係個好女仔

睇搵咩圖
搵毒撚圖覺得ascii2d最勁

岩岩睇哂，等緊新一集

黎蛇有冇咩痴線野推介

電蛇應該中二睇euphoria套動畫

有字版

其實繼續照用而家個隊遊戲好似都ok呀 係暗愛貓個度要諗諗計 膜良照用都係打幾億有咩分別

黑魔導 究進遊戲 轉生暗埃 舊暗魔女

殺生院都係平惡

點解唔出機械芯
石英芯真係唔吸引

出面公海真係完美演繹出連登究竟有幾低智

デスストとFGOの声優対応
シグルド（津田健次郎）：サム
柳生宗矩（山路和弘）：クリフ
長尾景虎（水樹奈々）：フラジャイル
イスカンダル（大塚明夫）：ダイハードマン
コロンブス（大塚芳忠）：ハートマン
シェヘラザード（井上喜久子）：アメリ
ジャンヌ・ダルク（坂本真綾）：ママー

CEO送貨劇情應該會齊晒呢度嘅人

上連燈都係喺小圈子吹水 公海不嬲唔睇

上3 水樹

唔係好明

DS聲優

希望Amazon順便有強化
招希臘男性特攻直接改做男性特攻

DS即係乜

屌頂盡砌到咁
諗緊用唔用宙斯 白盾 木劍 赫拉 火奶 換多隻遊戲究進好
上面呢堆平時都唔會用

Death Stranding
小島隻送貨驚

加個根性就夠

入醫女做乜，完全唔啱type

因為冇一隻有解綁
決定換強隻遊戲究進入隊

有無魔公爵

你講邊樣先

好似有

貓貓識用筷子

dark soul

魔公爵同轉生月讀都可以入遊戲，但係如果你諗住計埋新暗魔女就暫時得天空龍係完全啱type

諗緊換唔換多隻遊戲

ceo 親自送喇

我就係換咗，兩隻遊戲都係換

好彩仲有時間諗
反正都冇可能出雷姆
大coin諗緊再儲定換

大coin大把時間再抽過，我拎啲火龍刀、宙同光魔女去換，呢啲無乜用

係咪會有槍凛抽？

本來諗住16號張卡cut數先抽諗諗下橫掂都要抽都係襯單pick抽左佢 最多下期課少啲

實有，7章仲有羽蛇艾蕾山翁未pick

定係抽山翁好

add me

weak added

屌見到人精神分裂
呢頭屌人炒狗
果頭用炒價賣野

成個list都BO5

cls我又add可以嗎

合體寶具新作 幾時真係實裝就好了

呢個ai心地唔好

我

都唔係第1日知架啦

抽左幾多

依度痴線嫁

呢度啲人一貼就寶5 點跟

. gun cls

我好耐冇新進帳

椎名ましろ ADDED

頭先抽抽下中左工口巴

rich 撚到

宜家你抽埋抽埋幾多隻黃左

bo5 i mean，圖鑑都有keep住開既，果件臨時工武唔知乜春幾時畫新野

我19號幫你問下佢

牙介Fgo gbf兩邊都課
點跟

年年泳裝都一定會開工嘅

點解咁有錢

一日未中晒啲常駐野，loading都係唔可信

上限已到 add 唔到

抽下抽下就慣

我就算中常駐都會loading...

屑AI被害者協會

新番套異種族風俗娘裏番嚟嘅喂

阿介大把課

試過重課唔中之後心都酸埋 間中課1-2pack玩下算

一鍵開箱日文點寫

課到中就係買貴左
課唔中就係倒錢落咸水海

Presented by ZAIA

Agger

再分享多次
未入黎呢度時寶一已經好開心
入咗黎後覺得寶二係基本
寶五先叫「終於抽到」

不嬲都買貴嘢

離地到

唔好再同痴線佬比，睇住自己個銀包去抽好啦

抽到寶6-10嘅人好意思講

你咪果個痴線佬

人地c狐寶11定12

垃圾收息活動

台主大把貨

參與唔到討論

跟唔到
利伸窮撚

55

神父又串

我回曬塘 冇串人好耐

公海搞咩又屌呢樣屌果樣 咩都屌一餐咁

let me feel the power that can rip me to shreds

件貨RIP

個寶0黨咪算

運動降溫了 互屌完就完了

一毛係呢D鐘數開工

輿論操控

第一隻寶五都無

成晚變左批鬥大會咁

有第一隻就返唔到轉頭寶1夠了

屌拿星垃圾女帝真係難用到 虞姬仲爽

勁..............

熱烈興祝回歸祖國

女帝就算寶解完我都覺得難用

同天草一樣

射種火

告急，手足們刷完活動希望可以掛絆禮去cba

不過認真 一直以黎都想批鬥班食藍店話自己係黃嘅人 趁而家五毛帶起風向 可以做一次神父了

ok

唔好話寶五
感受完寶二同寶一個差距都返唔到轉頭

唔見你既，係咪del咗fd

今日無直播嘅7章talk show內容
バビロニアトークショー情報
・ほとんどの作業段階で奈須きのこの監修が入ってる
・関さんの「間抜けめ」で収録環境がざわついた
・新EDのギルガメッシュ召喚鯖の再臨段階もきのこ監修
・声は撮り終わってる
・ラフムの映像公開
・ラフムの音声はなにかしらの方法でなにを言っているのか理解できるそう
・七章をやるという話が出たときは正気を疑ったし正気を失いつつ制作している
・スタッフは令呪切ってる
・マシュが腰布してるのは恥ずかしいから(女性スタッフが意見を出し腰布に)DVD特典の資料に照れてるマシュが載ってる
・役者さんが何か疑問に思ってスタッフに聞くとすぐに返ってくる
・全体的に奈須きのこ連携が凄い
・腰布は周りの雰囲気から浮かないようにというのも含まれてる
・役者さんの質問にスタッフより先に答えるノッブとりーちゃん
・ラフムのシーンは人に跳んで襲いかかるシーン。街の中を多量のラフムがわらわら歩いてる。

とかかな 私も正気失ってるからよく分からない

雞

好悶 好想揾d五等分fans黎屌下

言峰綺禮(一花)????

要揾d五等分既目前fans 護航派

好人好姐邊個護春場航

四粉

而家比五月入場，睇死佢撚五月黨

呢啲野同玩艦b一樣都唔係必須
亦有好多代替品,我都好唔鋸啲人咁多理由食藍店

冇撚食藍店好耐
我唯一諗到逼住食既情況係我出去其他地方工作而個app搵唔到加我唔熟個地方
唔係都唔撚會食藍店
有黃食黃冇黃食中立

屌呢張gif笑到我仆街

個beat好正

望落有d似黃子華